終於到槍權 奧巴馬︰我們仍忽視了美國槍枝暴力這個長期流行病

歐巴馬在推特發布3篇推文，寫道「即便正與新冠疫情奮戰，我們仍忽視了美國槍枝暴力這個長期流行病，雖然槍手的動機尚不明瞭，但受害者的身分彰顯了一件事實，那就是對亞裔持續升高的暴力行徑必須被終結。」

歐巴馬的另一則推文說，「槍擊事件提醒了我們，在槍枝安全立法及根除社會仇恨、暴力的工作上，我們離取得共識還有一大段路要走。」歐巴馬提到，他和夫人蜜雪兒為受害者及其家庭祈禱，強調所有人都對這起毫無必要的殺傷事件感到悲痛，敦促當局採取有效行動保障大眾生命安全。

食屎啦黑力架

同梁震英一樣 過氣廢老成日衝出黎9up刷存在感

無咗槍權
d政客只會更加猖狂

成個美國過億枝槍係度流通,禁條毛咩?

兇手動機不明但彰顯對aisan暴力升級嘅事實

BLM，歧視亞裔，槍權
一步步瓦解美國

黑鬼想搞第二修正案?

禁槍保亞裔？條友真係唔識架喎
冇槍亞裔死得仲快，開拖淨講體型亞裔已經輸晒啦

D 痴線佬你唔俾槍佢都會拎刀四圍斬人架啦, 背後真正原因係國民精神健康問題囉

奧巴馬=梁振英

咪係，無槍咪用刀
亞裔人格鬥仲蝕

美國女華商夜半開槍退黑人匪 直言心有餘悸

[url]

奧巴鹿食屎啦 手無寸鐵唔夠打唔用槍用乜野呀

真

垃圾

無鎗點同你個Dominion鬥？

Democrat Blue States Have 46 Percent More Murders Than Republican Red States

你班垃圾民主黨管治垃圾就賴槍權

望下香港
市民緊係有槍好

其實佢個數據好誤導

民主黨州份人口基數大好多，你用佢個表既分布既話人口大約係共和黨州份既1.67倍，姐係多左67%人口
不過槍殺案就只係多47%？咁比既話好似民主黨州份比較好喎

而且你信唔信Florida 係計落民主黨度？

驚你睇唔明比個例子你

用武肺既數據

葡萄牙瑞典兩個國家加埋既總感染人數都係少過意大利
816,055 + 738,537 < 3,306,711
係咪代表意大利做得好差？

你睇返每百萬感染人數就會發覺葡萄牙瑞典都比意大利高
80,198，72,805 > 54,748

佢係咪唔記得自己做咗八年總統？

但其實依家討論槍，係咪應該講 gun per person呢？即 槍械在各州的泛濫程度去決定

因為禁槍係建立在越多槍就越多兇殺案而唔係越多人就越多兇殺案上面，所以考慮槍數目先係合理

咁事實更明顯，例如紐約州得10％人有槍，藍州有槍比率絕對低好多，總數無乜可能多過紅州，咁會唔會更證明槍數目同兇殺案無關？

呢條廢佬好心收皮啦

你條賤畜仲誤導啦 大城市 市中心應該安全d 定係d荒山野嶺安全d?

聞屎黨管親都係d人口密集的大城市 警力充足 又多監控設備 又有錢
都有咁多槍擊案 咪證明佢地管治不力